有人話 冇女朋友嘅就自己毒J一個打飛機啦

但你知唔知道
我連飛機都冇得打

巴打冇手？

定無飛機？

太大隻？

打人地架飛機啦仲要人教

巴打幾歲 咁快就不舉